又到聖誕又到聖誕

年年依個時候都會勾起好多回憶
但發現越大個 聖誕個人就會越頹
完全冇想慶祝嘅氣氛

無回憶

#5demandsnotoneless 韓文法文德文意文點講？

Retweet

Credit : 蘋果同dgx 巴

年年聖誕都係同屋企人過

你嘅聖誕回憶就係一個人過足咁多人聖誕

You are not alone

再講就嗚嗚

hughug

都唔知幾多年聖誕冇出過街了......

又到性誕又到性誕